對於今晚康怡廣場既處理手法 我有嘢想講

我dllm出面淨係多人咩事都冇就開始鎖後門唔俾人出入 個保安仲要係咁叫人係正門走 完全製造緊恐慌
9點幾開始趕人走 話Aeon要關門
好啦到放tg啦 防暴推緊上去 啲保安就叫人快啲走出商場
但一行出去已經有成班防暴係度
冇幾耐正門落埋閘 得翻側門 有街坊中tg入Aeon避下
然後啲保安又開始屌鬼 話唔好留係度 又話可以上員工通道走
但係個員工通道喺戲院個邊 根本冇分別

曾經有問過啲保安點解要咁做 佢地就話都係跟上頭Order做野

乜真係有必要咁早鎖曬啲門咩 放tg個陣啲街坊根本入唔到去避
仲要之前811個陣有舖頭想早收就俾Aeon話
今日就手腳咁快

Aeon安全至上 鎖曬啲門
Aeon 不了

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

太古城中心反而冇閂門，仲頂得下

佢最多都係入面啲舖頭關左 但起碼入到去
唔似康怡咁一早鎖曬門

推

仆街估唔到吉之島咁賤